尋晚終於同女朋友分咗手...

大家唔好誤會，我女朋友好好，大家都係對方初戀，唔拜金，每個月既一齊紀念日都自己diy禮物俾我，有時送個普通公仔俾佢已經可以開心成日
我想分手係因為唔想浪費佢時間，我地都係啱啱今年fg，我讀書唔叻，對自己科又無咩興趣，上年開始已準備諗住考消防隊長,佢都好支持我，我以前係個潺仔，為咗考，我瘋狂操野，佢就陪我做運動，一齊出街又唔食佢平時最鐘意既甜品，有時仲煮健康餐我食
但今次第一次考過唔到final in 又未揾到其他野做，變咗廢青，我in自己本科d工,interview俾人問到口啞啞 雖然佢唔介意，叫我下年再考囉，第一次就去咗final in好叻啦，但我係諗更有人係一take pass，覺得自己好廢
之後我覺得大家其實都23歲，女仔青春好有限，無謂要個好女仔等我去考幾年甚至唔會等到，咁樣對佢好唔公平
其實上個月已想講分手，尋日終於忍痛講咗，我話唔想浪費佢時間，想分手等佢可以揾第二個好d既，如果我考到既時候，你又單身又仲鐘意我，我再揾返你
佢即刻喊到死，話只係想跟住我，就算我窮同唔叻都係 之後佢成晚都text 我打俾我，但我無理，仲blk晒，我覺得決定咗就要忍心d
其實我係咪做緊啱嘅嘢？

你真係好自私呀垃圾狗

做住sp 先

你出發點係好 但係你離開左佢 都唔可以擔保佢有幸福
一黎你喺佢心目中一定好重要 二黎可能佢都唔係追求麵包 而你又俾到佢想要既愛情

唔想浪費人地時間 咁點解當初要同人地一齊？
定還是只係一個籍口比自己個心好過d?

我唔屌你 你自己諗清楚先

有個好嘅女朋友。。。
做咩要搞到咁

你只係企喺自己角度去考慮女朋友感受

但我覺得拖住先自私

傻閪

fg 姐，駛唔駛咁
一次小小既失敗就咁極端？

將來，你肯定會後悔

對你女朋友來講 佢只需要你在佢身邊就足夠架啦
唔係話離開佢就等於比到幸福佢
而係陪係佢身邊先係比到幸福佢
巴打 搵返佢啦

睇過啦

錯撚晒，你一心以為自己做緊岩既野，你根本無係女仔角度出發過，你既心態，你覺得你女朋友會點，唔係實際女朋友覺得會點

希望你假膠

應該由你比幸福你女友
而唔係其他人

佢都冇介意過你啲咩 你自己就介意自己 自私 口口聲聲話仲好愛女朋友 但又捨得令佢傷心難過 捨得離開佢 你有資格講個愛字咩？
趁佢未對你死心快啲搵返佢 唔好第時先識嚟後悔 人生唔會遇到幾多個好女仔

心水清

留佢係身邊做你嘅發𡚒動力唔好咩
人地都話唔介意咯 又係個好女仔
唔好放手啊 第時後悔死你

Year1一齊，邊有諗咁樣

on9拖乜撚 除非你諗住成世廢青姐

你人生既意義就係做消防隊長?

如果你考極都考唔到，咁你會點?
又或者，你考到，但係覺得份工唔適合你，咁你會點?

fg 搵工就嘗試唔同工作領域，無必要限死自己

請善用起底功能

假膠味濃

算啦, 我支持你分手, 因為你夠on9, 有個咁好既女朋友, 你唔識珍惜, 放返出黎比其他巴打仲好

記住, 將來佢同第二個一齊, 係tg出相晒幸福, 你唔好後悔或者要追返人就得

你講乜都無用 佢唔會再返嚟
你已經用曬可以傷佢嘅成本
第時佢傷心過度落老蘭俾人當肉便器又好
做人免費雞又好 ptgf都好 都係你條垃圾狗累到佢咁

當然做住其他考

今次真

共過患難先叫真愛呀
識唔撚識架

你真係on9嚟

人地都未嫌你廢你就自己收自己皮

你既 dream job 係消防隊長

如果你考到，但係覺得份工唔適合你，咁你會點?

而家就咁灰以後點算

垃圾，咁唔成熟真係唔應該拍拖

你個仆街食左人隻豬走

你無做錯 好正確 留返個好女友比人
你咁垃圾 配唔起人
剩係企係自己角度諗
成世單身啦你 唔好拖累人

抗逆力咁差我驚你考到都死係火場咋大佬

咁撚on9都有

屌你老味
咁好既女仔都唔要
其實你show到自己好努力咁去做一件事
已經好好
除非你本身自己懶操唔夠就話你錯
但你努力左佢有眼睇
有個女人唔計錢陪你一齊比垃圾自尊心更重要
好難搵個咁既女仔嫁
快啲追番人啦屌你

On9

第一次就想達陣， 你有病？

你咁做真係我係board 都唔請你， 做野咁唔理性。 未救人先殺人

冇full time咪做住part time先

希望你係假膠喇 唔係你實後悔 正一垃圾

累死其他人

屌你老母，係男人就自己努力爭取幸福比佢啦，唔撚係縮埋一舊呀，屌你!

考唔到未第2次囉 咁易考到係人都去做啦？

女朋友個邊唔該你搵返人啦
1)人地無嫌棄過你你自己放棄左自己先
2)係男人就搵份工邊做邊考多次消防 等自己成熟D考到再心幸福佢唔遲
3)好女仔 / 大家互相鐘意既人唔多
到你有錢有地位都未必搵到
4)你唔搵返佢實後悔 你係愛佢記唔好諗咁多 唔好扮情聖 可以捱得過嫁 無左個人就無左 寧願捱落去都唔好放手

過來人

0/10

有病 on9

咁你係廢柴咪認囉

考隊長唔係考散仔 你估真係個個都一take pass 咩

你咁廢 唔好考到添呀

樓主，唔知你係咪假膠，如果係真既，我真人真事答你

曾經我都有個互相好愛、甚至已經訂左婚既四年男朋友
有一日，佢同左另一個女仔一齊，同我分手
我傷心欲絕啦緊係

幾個月之後，我先知原來佢唔係變心而同我分手
而係佢做左幾個月廢青，加埋其他原因，覺得我同佢一齊唔會幸福
於是就用變心黎做籍口同我分手
其實佢仲係好愛我，係好似你咁，覺得對我唔公平，唔想我等佢浪費時間
覺得離開佢先係我既幸福

後來佢終於明白，當時既我，其實有佢就夠
我根本就冇覺得唔公平或者辛苦，因為有佢就幸福

最後大家都係錯過左彼此，依家我都係流住眼淚打呢篇野

希望你唔好錯過你愛既人

值唔值得愛一個人唔係你幫對方決定

屌你老母啊 搵到個咁好嘅女朋友都飛佢 你食撚左屎?

出發點同樓主一樣，分左手，而我就後悔緊啦屌

過來人 我幾肯定你會後悔

自私

ON9仔等後悔成世

ON9 自負撚
死撚左佢啦 垃圾

on9on9on9
重要野要講三次
你廢係咪廢一世先
係廢一世就分得啱
唔係嘅話你收手啦
兩個唔係感情淡咗或者有第三者
呢件事好弱智
除非你話本身已經好多問題成日嘈交
又或者表面上話唔想拖人時間
實質已經唔愛佢

如果你兩個都係初戀
而且又唔係貪錢白鴿眼個啲
大佬咁樣兩個一齊行到落去係幾撚幸福嘅故事呀
分分分你諗撚清楚未
比心機下次再考又好做其他工又好
你咁樣分咗手或者真係一路廢落去嘅話
就肯撚定浪費咗佢過去幾年嘅青春
如果你有決心做到想做嘅野
絕對唔會係浪費

你講得好好

好想俾一年前既佢見到

樓主快d清醒啦

咩心態... 知唔知咩叫拖?
你覺得以後都唔會比到幸福佢 一路唔嗲唔吊就叫拖
你如果真係肯上進 肯努力 肯愛佢 就唔叫拖
除非你個人打定輸數一定唔撚成功 又或者 真係成功左都唔撚會娶佢...

簡單D 講 你ON 9

你條女把心一橫，反正都俾人飛，一於去做雞！

唔好懶偉大喇 垃圾連承擔既勇氣都無

呢個唔係個好既逃避借口囉小朋友

你真係傻尻黎 邊有人下下一take pass嫁 做住其他工再考咪得 23歲仔 大把人27,8入班啦 難得有個好女仔都唔珍惜 唔屌唔鬆化

你個人咁撚懦弱仲學人考消防隊長
唔想辜負佢咪岀120%努力考好佢
唔得咪騎牛搵馬做住其他先
分手真係藉口黎
唔鍾意人就放開個好女仔喇

白撚痴
即刻去搵返佢啦DLLM

無撚腦，佢都無撚怨過你，
人地而家要嘅係一個相愛嘅人唔係一張飯票。

係你個戇尻仔自己抵唔住壓力去傷害佢。
做男人，
明知有條女無怨無悔跟住你就唔該好好地發奮。

發唔撚起都好，唔好要條女無撚啦啦傷心欲絕。
你要嘅嘢唔代表佢都想要。
有幾多人捱足成世
最滿足最自豪就係遇到相愛嘅人。

你去照下鏡，你既唔靚仔又唔高，
你睇下戶口，你無錢又無父幹，
你望下CV，你做過咩豐功偉績，
你行出中環，隨手執一個都好過你，

點解當初佢揀你
而放棄其他比你叻比你出色嘅男人。

你諗下，
你究竟知唔知佢係一個點嘅女仔，佢要嘅係咩。
你係窮壞腦定鬼上身，
先捨得咁樣去用一個美其名為佢好
實則係傷害佢嘅藉口要佢為你件垃圾傷心。

廢物
你唔搵返佢好好對佢嘅話
你連廢物都不如

講到底，係你條on9自卑
個女仔成為咗你自卑既犧牲品
做男人做到成隻閪咁，就咪撚去考消防啦

比自尊心同自卑感殺死既愛情
有夠垃圾

您都on9

屌就唔屌啦 不過一定要盡快復合 唔好理咁多

唔講咁多喇
搵返人地啦

23歲人仲中二病到咁既

唔番工唔代表一定做廢青喎 你用一年時間學下投資啦不如 都係為未來努力緊㗎

追返人啦, 真係後悔一世..

咁你由yr1已經拖住人啦 大學生活咁美好 咁多機會識有錢仔 你而家先話分手 正垃圾

樓主認為自己有事業 有經濟能力 先比到女友幸福 所以認為對方值得揾更好
而女方認為幸福 係因為樓主係佢身邊

所以 樓主想女友幸福 惟一條件就係繼續努力 一直守候係佢身邊

如果你女友嫌棄你想飛你, 你成全佢, 咁就係識做

人地都冇講過你就懶醒飛左人先, 係你on9, 為左自己既自尊心hurt一個在意你愛你既人

搞咁多野只不過為你自己心入面好過d, 根本一丁點冇諗過女朋友點諗, 唔好懶大義話為左人地將來

你自己諗清楚啦

誇撚張

拍戲？

你都識講係「你覺得」
乜幾年感情你都唔了解佢，係用「你覺得」去同佢相處？
有冇嘗試考慮佢感受？有冇溝通呀？
兩個人相處唔係用「你覺得」「佢覺得」就過到關，on9

祝你後悔一世
口講話女仔青春有限，實則係自己受唔起挫敗
返屋企對住個垃圾桶求佢收留你啦 垃圾

咁on9既你

樓主on99
女朋友咁好仲要冇事搞屎棍
專登無風起浪去傷害人

吔屎啦你

做唔到消防，做住黑警先啦

如果真 , 你真係好on 9

你咁既心理質素
考到都出唔到班

同股票一樣，你依家富貴唔代表將來唔會仆直，反之亦然。我相信你女朋友知道你嘅個性，覺得你會上進，肯放個心同你一齊陪你捱，喺現今世界是何其難得；更何況你先廿零歲人，萬事起頭難，考唔到消防哩一年咪搵其他嘢做，當初我都係誤打誤撞做咗一份同本科唔同嘅工，但亦有所得著，見識多咗講嘢好咗，依家就俾我搵到份好工

一段關係係要睇長遠嘅，而唔係一時三刻，佢同得你一齊係覺得你份人有上進心（狂操考消防），有目標同時亦肯努力提升自己，所以佢先話唔緊要、先肯繼續同你一齊，因為佢相信你終有一日會實現到目標回應到佢嘅期望

anyway, sorry for 1999, 建議你開誠見山咁同佢傾，講晒你所有諗法俾佢知，到最後可能只係你死牛一面頸諗埋一邊

咪撚咁中二病啦好嗎

屌你都哂鳩氣

都唔知你做乜撚野
最撚柒自私嗰個係你

你做乜鳩
小學雞
受打搵人發洩完你好過d?
自私

你咁做係咪覺得自己好偉大 補償到自己咁廢 心理上 覺得好過d ?
又on9又賤格

做男朋友做撚到你咁撚仆街都算少有

呢個啱吖

無個種精神係度

話說消防係咩精神

受唔起挫敗 要搵個出口 舒發情緒 就揀正佢女友
自己轉牛角尖 FF覺得自己好偉大 做就件岩既事 覺得自己做d用 心理上得到補償

好撚賤
根本玩厭左 重要講幾為對方著想
真係仲鍾意對方 想佢好
你就應該上進啲 為佢負責
而唔係好虛偽講埋啲 到時你單身仲鍾意我就再一齊啦
你真係好撚虛偽。

你當你女朋友係波咁，你唔係當佢係人喎 你想佢黎就黎走就走 你宜家同佢分手 佢就會搵到第個架咩 唔比佢同你分左手之後，因為你佢要單身一世，孤獨終老架？你宜家將佢推比人喎，佢都無話唔要你，你宜家控制緊佢喎，你仲話愛佢？愛佢係要接受佢對你既好，你覺得自己廢唔係要分手呀大佬，係你要更加努力咁保護佢，照顧佢，努力增值自己呀，廢係你自己講架咋，你女朋友從來唔覺得你廢呀，醒下啦

好撚垃圾

仲有 有幾多人考一次就得 ，唔得咪再考過 ，大把人都要考幾次

多謝樓主俾我思考 我同你一樣諗住fg考消防幫
不過有父幹 希望唔太難考

屌 追啦on9

講真就算俾你考到 分分鐘都俾人踢返出嚟
呢排都踢走幾個

有夾硬套自己個諗法落人地到

睇少啲連登啦
香港大把人冇樓冇父幹冇家境
唔代表冇樓/冇錢就冇資格拍拖
既然你條女咁想跟你 即係認同你嘅人品/價值觀啦
姐係你身上有嘅嘢 係第個人身上搵唔到
你條女肯捱麵包 咪捱住先
捱到咁上下開始會有粥食 有飯食架啦
見樓豬咁諗 你應該都好鍾意你女朋友
同佢講 係自己一時戇鳩鳩 擔心比唔到未來你
先話分手
喱一年嘅時間 你咪繼續操下身體 返兼職賺下錢
大部分時間留嚟送接女朋友返工 整多啲禮物比佢

Btw 我同樓豬都一樣嘅諗法
我都唔想女朋友跟我捱麵包

屌你老母樓主，有好女朋友都唔珍惜，我個ex 嫌我揾錢少先飛左我。。。 你追返人啦

快啲番去搵番人

hurt完人仲上黎扮偉大
仆街啦你
第時個女仔搵到幸福你咪撚唔抵得走去搶人返黎

樓主on9

好撚廢 大把人都要考2-3次
1次失敗就分手
你呢d失敗主義者唔好學人拍拖啦

消防咁易一take pass咩？唔得咪考多幾次囉，人地都冇嫌你你就自把自為覺得唔想連累人

唔講咁多，你快d搵返佢，唔係既話你一定後悔一世
你要做既係再努力，而唔係表面上分手實際上逃避

我都fg 所以我都明你果種壓力 但你又有無諗過喺呢個問題上最完美既解決方案係乜呢？係努力啊屌你老味 今次衰左嘛麻煩你努力多一倍 然後用盡全力比幸福你條女啊 就算捱窮 只要身邊係自己愛既人 都可以一樣幸福 相反即使有大富大貴既生活 但枕邊人唔係自己所愛 都只係渡日如年既苦日子

你條女對你咁撚好 都唔係求你變做啲乜大人物 我諗佢其實係想你努力啫 你而家唔單只放棄呢段關係 仲放棄埋自己啊 好心你啦 條女對你咁好 唔好做對佢唔住既事 努力做人 再錫多啲條女 仲有 你叫你條女等你將來有成就先再考慮後著 逼佢做長頭草 你會唔會太睇唔起佢對你既愛呢 人地一生想同你同甘共苦 你真係想對條女好 就好心你努力做人 到將來有成唔好忘記陪你捱過苦既果個女人 仲有 有甜有苦即關係先至係最美好既關係

快啲揾翻人

好型

屌你老味覺得自己好撚偉大？
傻閪黎咋你
之前同個一齊左好多年既女朋友散左
而家好撚後悔
你呢d仆街希望你成世打飛機啦

其實我搵咗份it9做住先，下星期返

長遠分手都係好事
一份工唔請已經咁
樓主呢d 承受唔到失敗 性格咁撚dramatic
今次唔散下次又唔知咩事無啦啦飛人架啦
同你廢唔廢已經唔關事
呢d 性格既人係痴撚線

其實唔係話承受唔到
要我考幾多次都得，係驚人地要等我姐

無病呻吟

感性思維既人最鍾意無風起浪
明明冇事發生，都會好似樓主呢d 搞屎棍咁撩起d 野
然後當正自己愛情大悲劇主角好撚偉大
樓主ex 見到千祈咪返去
呢d 人最撚toxic

屌你傻鳩樓上咁多人同你講咁多野，又有真人真事，仲係唔識諗？
而家得消防隊長一條路俾你行咩

同時都最撚自私 迫人地跟自己價值觀，仲要以為自己好偉大

搵返人道歉話自己一時衝動氹返人啦

你覺得你人生得呢一個失敗咩?如果你每次失敗都要掉低人一次扮偉大咁都幾on9

比你做到呀 下次升職唔到你係咪又要分一次等你升左再講?

最傷條女嘅唔係你考唔到 係你將段關係搞到咁cheap

男女價值觀好唔同
女仔真係感情行先

只能夠話將來既事無人會知
至少呢刻你女朋友想繼續
而你想走

等乜撚
等你開飯? 根本你呢d 人完全同女人突登撩交嗌
證明自己愛情係冇分別
啱呀咁dramatic 既性格唔好害人
一個女仔以為拍得好穩定,冇啦啦比人blk 晒完全唔知咩事
今次份工唔請, 過幾年可能買唔起樓又無啦啦blk 人
其實你唔復合咪害人都係啱

你呢d真心正垃圾
係男人應該為左自己，為左屋企人或女朋友而努力。
唔係小小挫折就放棄係度怨天尤人。真係多謝你放生個女仔，人地一定會遇到個好男友。你就成世on99繼續係度怨！廢柴！

係男人就努力d再接再厲，上天唔會辜負有付出努力既人

呢段咁好既關係，敵不過一次考政府工既失敗，係咪真係咁脆弱呀樓主

做好自己親手比幸福佢
女朋友咁體諒你對你咁好
快啲搵返佢喇 唔搵你會後悔死

用你自己嘅角度去睇成件事，同時猜測對方心意，某程度上係自我中心嘅一種
有時有自我意識冇問題，但過咗火就無謂
消防講求團隊合作精神，你呢一種心理素質仲太幼稚，唔適合做消防
都唔係好適合浪費一個女仔大好青春，剩係識企喺自己角度出發

痴線，有個咁好既女朋友都飛
點解唔係諗點增值自己、點考到之前去搵其他工、幾多年考唔到就要行另一條後路......而係走去飛左個女朋友

如果你食埋人隻豬既話，一係就即刻say sorry追返氹返人，一係你以後唔好溝女。唔係第時大病/重傷/失業，又用同一個藉口飛人/離婚

我fg 工都未諗住搵 你有心搵已經好好

既然樓主覺得自己成世都無撚用 依家放手好啊 唔好浪費人地青春

屌你 快d追返人啦 唔係會後悔一世

屌
你根本唔撚知咩係愛情
做人下下講物質既咩
你女人想要心靈既幸福姐
你明唔撚明姐

屌
你真係on9仔黎

車, 23歲比你講到43歲咁。

珍惜眼前人

不如咁講呀 無論你第時考唔考到乜撚嘢紀律部隊都好啦 你都唔配再同佢一齊啦 自己都唔知自己自私 而家唔係人地睇死你 係你自己睇死自己 既然你自己睇死自己 咁仲有乜好講？講乜撚？

on99
祝你一世都考唔到搵唔到野做

無撚用 你食屎啦

懶偉大咁

你真係好撚垃圾 對方又冇要求你點點點
咁你咪做好啲養好佢，竟然叫佢搵第二個都做撚得出
你仲係唔撚係男人嚟？

做得岩
因為你咁弱智睇怕呢世都做唔到消防隊長

放手啦 錯在你係傻西

大佬呀 你唔好咁撚痴線啦
被分手中嘅女朋友教識我
愛一個人 係半點都唔會想傷害佢
你而家咁你 根本就係搵把刀係佢
個心到 拮幾刀
係完全唔知發生咩事嘅情況下被分手
如果話因為了解而分開 咁都好啲
但你而家係單方面 好撚自私咁
Dum低佢

你諗撚清楚
如果你仲係愛佢嘅 搵返人
但如果你仲係因為自卑 覺得離開會好啲嘅
唔該去食屎
同埋祝你一世都唔會再遇到
一個真正對你好嘅人

真係on9 連皮食
乜撚野人黎

好撚自私
話就話咩諗哂佢既未來既幸福乜乜乜 好似好撚大方咁
但原來冇諗過人地既幸福係因你而起 冇諗過人地剩係諗住同你簡簡單單過生活
係你要操fit咁辛苦既過程入邊 佢都冇厭棄 仲陪哂你做 又煮哂健康餐點點點
就證明左人地無論你想做d咩 都願意全心全意支持你
但係相反 你為左一次既failed就覺得冇哂希望 怕佢埋沒左佢既青春 而唔係去反省點樣可以唔辜負佢對你做既一切同對你既愛 而去繼續努力

樓主唔好諗住剩係reply d好似同你差唔多諗法既圍爐
你係有心反省去問意見既 唔該逐個逐個comments都睇一次諗一次 睇下點解個個都叫你去追返一個咁願意為你付出既女仔

但係如果依然覺得 自己果套係岩既 我強烈建議你離開呢個社會 返屋企自己摺埋打丁過世就算 反正你抗壓能力咁低 應該會冇一份做得長 比老細話一句都會即刻唔撈

唔好扮偉大啦!自私精

啱呀 做得好
唔好浪費嗰女仔時間
佢咁好 唔好曬咗班ching
大把ching識照顧女仔

佢最傷心應該係你用自己角度去睇佢然後同佢分手
即係冇理過佢感受

你肯撚定你係愛佢?

你一定會後悔

會唔會太睇小SO

其實好小事，紀律部隊好多人都考幾次先考到
一take pass緊係好
但第一次fail又唔代表你廢，當吸收下經驗
你可以邊番工邊再考
你女朋友咁撐你
你咁做
佢會好hurt

樓主好撚仆街

呢啲咁既垃圾學人做消防
仲要隊長
你有咩資格考
唔該唔好累死市民同其他消防員

難得個女仔咁撐你唔嫌你啲咩
你係咪應該努力啲而唔係拋棄佢

希望係假膠，希望你好好珍惜

點解覺得自己咁做係對對方好？

懶偉大
擺明係你自己自卑

快啲道歉，一齊反啦！咁好既女仔依家好難搵...你咁做好似為左佢好咁，但其實係傷害緊佢！佢都唔介意你條件差，你衰咗佢都肯支持，鼓勵，安慰你！你仲介意啲咩⋯⋯唔想令佢失望，咪搵份工做住先，唔怕辛苦既大把工你做啦，然後努力再考過囉！我失敗n咁多次都仲未放棄，你先得23歲，失敗一次就想放棄你條女，你都幾廢！再講考唔到消防隊長咪考下man囉！

你做之前唔問, 做左先黎問啱唔啱 托西咩

通常考消防隊長考兩三次就得

我同樓主都好似，故事係咁

我ex係我初戀，大家一齊時間唔長，但就好鐘意大家
佢知我一直都想考officer，但我信心唔夠同埋覺得自卑，因為佢背景同各方面都好好，我怕唔知佢要等幾耐。不過佢無放棄我，然而隨住fail次數，我唔想佢再等我，我開始好頹，唔想佢再為我幸苦，最後大家和平分手。我超後悔，好似辜負左佢。

我覺得如果你努力過而考唔到，咁至少唔會後悔，至少你努力過。但你只係考左一次就覺自己無用，你真係好垃圾。好女友/男友好難搵，請好好珍惜，追返人啦

做得非常好

恭喜你搵到個好藉口

同樓主一樣 尋晚同女朋友分手

我想講既係有時就算好愛都無用 我做緊男生當時做過既野 我叫佢搵過個好既 無謂浪費時間係我身上

唔撚死都無用

不過分手都好
佢值得有個好仔

唔係更好
因為你只係垃圾

做消防係救人
唔同所謂同行嘅另一種職業
人命嘅野
下下俾人考一次入就到
咁易入質素咪拖低哂

不如你咁諗
今次唔得
唔代表你能力不足
話俾fg嘅你知
interview除咗睇自己能力
仲要睇下你夠唔夠運
撞啱同一group嘅其他人啲level去到邊
有可能你今次呢group有比你更強嘅人
而咁啱佢收夠數未輪到你
你有咗經驗
下一次話啱定已經係top個堆成功埋

不過最緊要嘅係
唔撚該你搵番人先啦
搵番人
搵番人
搵番人呀屌你

留名

同意

呢個決定你一定後悔一世

垃圾！為佢好應該同返佢一齊，比心機考報答佢！

樓主 你如果真係鐘意佢 你真係搵返個女仔
你而家做緊既野就係用你既諗法套入去個女仔個諗法到 所有野都係你諗出黎 你有無問過你女朋友
不過如果呢一刻睇左咁多留言都無行動既 你都係算啦 放過佢 你直程唔配做一個人 無責任感 無諗返將來

如果你係愛佢
就唔係同佢分開比佢搵自己既幸褔
而係自己努力啲比幸福佢

三大普通科

屌
( Show Blocked User - () )
On撚9

如果你見到咁多人
定基本上全撚部都係咁講
你都堅持你咁做係對大家都好嘅話
我祝你一世都考唔到消防
隊長又好 隊員又好
甚至入去掃地都冇你份呀
因為咁嘅情況你都仲堅持己見的話
等你救命就死撚得㗎喇

揾返了，佢話今晚黎我屋企煮野我食

屌你都廢事 後悔抵撚死

究竟什麼對你前女友最好, 只有佢自己知。
點解你要迫佢認為你的決定係最好?

坦白點, 是你自己自卑, 對住佢你更覺自卑, 所以逃避佢。

女人, 唔係全部, 但好多都係覺得個男人識幫佢搬下野, 有自理能力, 家庭的事都可以一起分擔就係幸福。最緊要2個人的心都係向著對方。

而你, 你用左物質去量度呢一切。
你失去左佢, 你之後都只會預到物質行先的女人, 然後又嫌人港女。

你去死啦

屌你老母臭西
揾番人啦

強加於他人身上既好意？有冇理過人地感受

算啦 考到你又會話怕殉職要分手

唔理你真心定假膠
自己諗清楚
俾啲心機啦屌你
祝你好運

自私鬼

你冇做錯到

錯到離晒譜

睇完個Post嬲到唔想解釋

傻仔

Well done

戇鳩

屌你 上小啲連登睇啲痴線佬言論啦
快啲追返你女朋友返黎

作為過來人 你而家要做既唔係離開佢
係要努力做好自己 令大家都唔好後悔
可能我真心左

比我係你條女屋企人一定打到你瀨屎

祝你未來同個物質港女一齊
而加唔珍惜，第時唔好後悔

中出佢到大肚吧

你唔追番佢 你一定會後悔 我話既

賭條命
遲十年你實後悔

你咁垃圾自卑咪做消防害人

廢柴

你咁垃圾就算搵到下一個 你都唔會配得起人

你又唔係要做廢青 係暫時未等到機會啫 fg見工總有失敗 就算有經驗既人都未必間間請啦
個女仔都未諗住放棄你 你就自己誇張成件事

咁唸咪係自私囉

唔講以為睇緊tvb劇
如果係真事既話
分手都啱既 你咁撚弱智 跟著你都無運行

我情況其實同你差唔多
愛既追番人啦
人地從來無介意你係點
你咁多時間諗無謂野
不如好好準備考下一個試
ex已經變成ex但佢準備出班
但我身邊已經唔再係佢
大家都覺得錯過覺得可惜
唔好做令自己後悔既野
有d野一過左就再追都追唔番

順帶一提如果你而家咁少野就放棄
你唔會出到班
因為會辛苦既要堅持既唔係你諗早起身步操咁簡單

垃圾 你淨係諗自己

屌，係咪得香港男仔先有呢種on9心態
咩叫做唔想阻人青春，人地都未放棄你，你走來放棄自己真係一世做廢青
你人生喺咪只係得消防員？噤大嗰人，唔該你諗清楚，有一個肯支持你，肯同你同甘共苦的女仔真喺唔容易。唔好放棄自己，唔好放棄自己青春，更加唔好放棄人地青春。
希望你下次考得過，同唔好再做噤on9的事

好心分手

佢明明放唔低你, 點解你會覺得分咗手佢會搵下一個

以為自己好偉大？！

女都唔介意 你介意乜春 揾返人啦

on9到咁 你嘅自卑都幾得人驚

你係覺得浪費緊人地青春就唔好哂時間想埋一二邊玩分手，train好自己腳踏實地再考過仲實際

因為自己無能而逃避責任唔係大愛，係自私

追返人

人地都無話要你幫佢簡
佢係唔想等既自然會走

你咁樣講埋啲仲鍾意啊, 日後大家單身再一齊返 斷啲唔斷啲
人地仲難放低
你一係就決心做全套扮埋唔愛佢

你都識話你覺得

有冇問過佢？

你第時一定後悔

無出息 冇人可以睇死你 除左你自己，然而你真係睇死自己 好行唔送

仲有唔好懶高尚幫人諗埋 佢既決定都係佢自己選擇 好憎聽人講分開為對方好 除非你有咩先天野～

樓豬知道自己弱智 所以分手是正確的 支持樓豬

你好撚on9

分手岩架啦 你咁廢 咁自私 諗野咁on9
你唔值有個咁好嘅女朋友
唔撚識知足

On9

以為自己好偉大 你又有無諗過你女朋友有幾傷心

你以為自己放手就係對佢好？ 佢離唔離開你係佢選擇 點解你要迫佢離開你

真係廢尻事屌你
又係啲垃圾係到懶偉大
倒頭來傷害佢個個咪又係你
小朋友談戀愛都唔會好似你咁無用
死垃圾

你真係好撚自私
扮乜春偉大姐？
你用打篇文上連登回post既時間黎搵工好撚過啦
根本你就係廢，唔你講緊你能力，係講緊你既態度
廢得黎又自私，但又要自我陶醉懶鳩偉大
分手都好啊，你女朋友值得一個有志氣少少既男人
希望你係假膠啦

係男人就追翻人，立志要比好既未來佢啦，好女仔好難有架，你老母吊兒郎當咁真係谷撚氣

真心戇鳩，你女朋友都話唔介意，夾硬飛左佢係咪好撚型先？就算係分手都係等你女朋友真係覺得你廢青冇撚用先飛你啦

嘩屌 ban得

咁似d韓劇患癌要扮狠心分手

收皮啦你，係咪睇得太多韓劇。

跌低一次就對自己無晒信心

女都要飛埋咁撚自卑

你都係無撚用架啦

你做得啱，早啲俾條女識第二個有用嘅人

你咁撚無用，成世乞食啦

咪撚做消防，見到真火我驚你腳軟

垃圾仔，居然咁樣傷一個女仔心

不過都好嘅，跟住一個毫係自信嘅人，想過好生活都幾難

你真係好撚過份

難聽啲講句 分左手你都係考唔到架啦
成功背後既男人都需要有個女人支持自己
自己諗啦

屌你啦男人老狗比啲責任感啦

你以為自己好撚偉大呀
你咁樣唔係叫唔想拖住人，
咁樣係叫逃避
廿三歲仔考衰一次 有咩大不了 咪再黎過囉
但感情哩啲唔係你過一年後想retake就可以retake
哩啲事你都負唔起責任 你就咪撚去做紀律部隊啦

真心宜家既女仔個個都搵到錢養自己
反而佢最需要既係個了解自己會關心自己既人
發完癲去同佢道歉啦

唔好講大話啦 有冇錢呢啲絕對唔會導致你分手既原因 如果你真系中意 就算系住公屋都可以好甜蜜好幸福 有左第二就認啦

洗唔洗咁自卑呀
女友都未出聲 用盡全力支持你
你都可以咁對人
唔喺應該做得更好去回報女朋友咩
咩叫考到 你又鐘意我 我就追番你
水泡呀 ？
你愛極佢都有限喎

因為啲咁既事分手 放過個女仔啦

樓主最鍾意既係自己

假膠嚟

我男朋友上兩星期同樓主一樣 分手都係話為我好 一齊只會hurt到我 我挽留左好耐都唔聽
話咩第日一定會搵到一個比佢好好多既男人 好快就會忘記佢
但我想講 「為你好」真係世界上最難聽既分手理由 為我好就唔會離開我 為我好點解唔對我好啲 我淨係想要佢一個對我好 就算第日真係會出現一個好好條件既男人 都唔會同佢分手
因為中意呢樣野 真係咩都包容到

不過我都諗通左 我挽留左咁耐佢都唔肯一齊番 佢愛極我都有限
所以樓主你講咁撚多野做咩 你究竟有幾愛佢 心照啦 愛就唔會離開佢 你為佢好 但拎走左佢最重要既野：樓主你自己

你養一隻貓 之後發現屋企唔夠大買唔起高級貓糧俾佢食 咁你會唔會拋棄佢 叫佢搵個新既主人？

過來人同你講，如果真係好愛一個人，呢類決定只會令你終生後悔，心裡面可能諗到自己好偉大，但現實唔係，做人係唔應該有咁多無謂嘅drama去傷害自己同愛嘅人

不過如果到最後都係覺得拖住人無勇氣同人一齊成長同做人，或者都唔係咁愛姐，對個女仔都未必係件壞事，不過就唔好諗到自己好愛人愛到棄權或者咩有苦衷呢D自慰野囉

戇撚鳩死自私撚, 個女朋友對你咁好你咁樣當狗肺糟塌人地個心,
個女友乜都冇做錯都要俾你搞到咁傷心, 垃撚圾,
搵到個咁好嘅女仔希望你好好珍惜, 相信你都係唔識諗諗埋左一邊,
以為自己係為對方, 其實你所有野都係你自己諗出黎,
加油啦, 屌, 好撚嬲

點解d人讀個垃圾degree就以為有料考officer?

話你知我以前都好似你一樣， 你仲後生唔識諗， 人係要失去先學識珍惜， 記住係仲有得返轉頭， 好女人一走你未必會再遇到， 除非你想玩， 如果唔係你好搵返佢